天頌班人做乜撚野啊

跑跑跳跳嘉年華咩
記唔記得為咩出黎啊 又人比人打啊

不完美 可接受 要改善
不分化 不割席 不篤灰

各有各做

勁on9 又嘉年華

唔好逼人苦行

我唔係日本人 但我唔想見到嘉年華

係要逼人日撚日都苦口苦面先得既
間唔中開心下都唔得咩

打下飛機姐

快樂抗爭都得既，兄弟爬山！

抗爭咁撚耐開心下都唔得

十點呢個活動志在為大家打下氣
各有各做，不篤灰，不割蓆

【國際路線】全世界印依款標語

唔通真係叫足全晚咩
比手足輕鬆吓啦..

我唔反對大家開心 我都想大家開開心心
希望大家記住唔好失焦

我覺得長時間高壓好易會有情緒問題

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個活動凝聚到一班人，我相信有參與嘅人都一定會身體力行行出嚟

跳下開心舞咪幾好,好撚大壓力

星期六開戰，今日戰前聯歡下都得呀

唔係戰場嘉年華咪得
好多人壓力爆煲

跳下舞輕鬆一下姐

自發開嘉年華都唔得?
你話騎劫左人地個活動就話姐

人地做乜關你撚事咩

唔好咁巴打 開心下姐

輕鬆下姐
打仗前一晚都飲飽食醉屌埋閪先上戰場啦

其實好多人頂唔順
真係需要適當輕鬆下

一定要苦口苦面咁出黎先得?

唔撚係叫你地年初四咁落黎
我覺得跑跑跳跳好撚反智姐
搞下gag觀下星冇問題

玩下都唔畀?
重惡過共產黨

人地跑跑跳跳關你撚事咩 知道係自己人咪得

同意

咁你日日以死相搏未？

屌，住天北，啱啱返到屋企
早知去天頌開心下

不過提提大家已經拉左900人

我覺得間中小型嘉年華冇問題
高壓好辛苦，唔係個個頂得順，有手足頂唔順跳埋樓
開心完減完壓，繼續抗爭

星期六日主線，
或者大是大非之時，
大家幾時有放鬆，失焦過？
呢啲時間輕鬆下，
可能反而吸引到更多中間派支持，
其實抗爭嘅都係一般嘅市民，
好容易就打成一片

一個鐘啫...你都後生過
比佢地差差電啦
更何況 佢地本來就應該係咁

人地肯出黎開開心心表達訢求

你就玩批鬥

知唔知點解香港既抗爭運動成日失敗

就係你呢種少少野就割席 屌人既垃圾

利申: 唔係住天水圍

大佬依d先係年輕人應該要有既暑假阿
係米輕鬆一下都要俾你依d連放映會都唔出去既冷氣軍師屌阿？？？

你又知玩個班冇勇武

開心下都唔得
班學生冇左成個暑假啦
八十幾日 比返一兩晚人地笑下都比你擺上黎屌
做香港人真係辛苦

唔好亂用各有各做
咁唔通有人起大台又各有各做咩屌你

四年前就係呢種開心有份令場運動輸

我覺得膠化左 講出黎又關你撚事咩

樓主一定係想香港每個人都壓力爆煲 日日都有人跳樓 咁先開心達到目的

喂 大佬
每個星期都仲有人跳緊樓
個個壓力都好大
驚中槍 驚俾人拉
平日一大班人聚下叫下口號 發洩一下啫
Ching你都放鬆下啦

831
091 和理非
092,3大罷工

間中放鬆一晚啫
戰士長期壓抑都會失士氣啦
最緊要認真時投入就得

咁都要屌 ?

抗爭唔係修苦行呀

樓主根本唔想見到人開心

過黎現場講

開個廢post阻住熱門

而家似係樓主想做大台唔比人跑跳wor

大家都冇忘記 所以今日先出黎
而加歡笑一個鐘都唔得?

打打氣都唔得
軍訓咩

咪姐係要人苦行

開心下都唔撚得？

補多句
我寧願見到非大型活動日子嘉年華都唔想見到手足話頂唔順要我地代佢行落去

我知5年前我地輸嘉年華，所以好多人好憎嘉年華
但依家並唔係似5年前咁日日嘉年華
間中玩下，我認為係有益

樓豬係咪學D五毛藍屍歹一樣 得個講字？
落黎現場講啦 好悶呀

唔好批鬥
平日鳩叫輕鬆下ok
大事先認真
兄弟爬山勿苦行

我係住天水圍既我好滿意佢地跑跑跳跳 輪唔到外人糾察說三道四

幾好

玩下都唔撚比咩
又唔係修道

放心
口號有嗌
屌狗有嗌
咩都做齊
播埋暴徒首歌
放鬆大約30分鐘姐
可改善！

屈左幾個月 惟有苦中作樂

十點擺明係圍爐士氣活動
無傷大雅

輕鬆下啦。
加油啊年輕人！多謝您地90後00後。

利申80後。

有時都要鬆一鬆，心理先平衡到忿怒。
條抗爭路仲未完，身心都要堅持加強。

最好大家嗌住口號跳樓樓主就最滿意

無錯
呢兩個月大家都辛苦
最緊要係輕鬆過後 831 901再assemble 咪得

一戰打仗德軍都會同英軍踢下波喇
間唔中開心一日都要屌?
黎緊又有機場又有中聯辦又有罷工

壓抑咁耐 放鬆吓得掛

各自爬山

係咪騎劫咗你搞既活動呀on9樓主？

放鬆下可以嘅
831大戰嚟架

咁你咪自己苦行囉dllm

這是漫長的運動，唔好咁緊張啦，宜家集中８３１ ９１９２９３

街坊打下飛機唔得呀 樓主係咩意思 想個個都喊苦喊忽呀？

請問有咩咁反智？
你個腦先係腦，人地個腦想十點落街跑跑跳跳唔撚比？
仲要你批准有冇問題？
死開啦你邊位呀

唔好係唔係都屈人嘉年華啦

唔代表要完全ban, 唔影響抗爭就 ok
依幾日又有手足想自殺

做乜唔到現場講

當然好啦

快樂抗爭

開心幾個鐘啫

開心下啫
日日番到屋企對住藍絲老豆老母好好受?

跑跑跳跳都得罪你冇嘢呀

其實有咩問題?
科學證明苦埋口面可以抗爭勝利?

有冇人同我一樣好享受悲傷

你不如去戲院k房屌哂所有人

完後繼續

同以前左膠式嘉年華差好遠喎
一班戰友跳下舞唱下歌都唔俾？

平日社區活動都唔比開心吓咁惡做乜
放鬆啲啦樓主
五年前大家都一齊輸過
我明你嘅憂慮
到週末你想見到手足開心都難呀

玩下會少啲ching睇唔開

成個星期開心一個鐘都要屌啊？

唔係重要日子嘉年華膠化未得囉，放鬆下都唔得，人地開心一陣都唔等於忘記哂啲野，唔好咁獨裁啦

冇阻既自發舒壓都屌?

天水圍其實不嬲都冇乜街坊情 多得今次活動令到大家會就出街同身邊嘅人交流其實都幾好呀
輕鬆下睇下身邊好多同路人 大家一齊支持落去
呢兩日外面都已經有好幾個自殺post 咁下係需要既

各你老味 大是大非跳咩舞
你有無見過其他地方跳舞抗議
見到你呢d低質留言即刻嬲

尖沙咀果日又係見到呢啲PO
結果點? 星期六日又係打HIHI聲
樓主你幾時有開心一晚第日會失憶嘅幻覺
我同你寫包單831一樣多人一樣搞大佢

屌你老尾咁都唔係叫分化？

你話大型衝突個時發生呢D野要屌都正常
今日星期四又唔係咩大型活動 出黎難得開心個一兩次我覺得冇乜問題

放鬆下姐

四年前係膠呀
點同呀
開心下引多D人出黎都唔得？

跑下跳下唔撚比架？輕鬆下開心下都得掛班後生仔今年冇咗個暑假，一晚笑下都比你鬧，你冇撚野呀食屎啦，同你割席呀垃圾冇人性

幾個月一次半次可以的 不要逼得太緊

快樂抗爭都唔得?

樓主係共產? 我地場運動其中一樣就係想要自由
你就想限制人地 唔比人地搞下嘉年華開心下
我地反問你做乜撚野就真

我覺得唔係係前線/遊行都嘉年華就ok了

今日天頌手足既士氣提升到極點
都有不停叫 打狗 救人 同831 見

輕鬆下，我無忘記五大訴求。

迫鳩人日日喊苦喊忽先安樂

語殘成日都打錯字

痴線 你話集會或者遊行果時係度搞依D就過分姐
今日放映會 輕輕鬆鬆 比後生仔玩下都唔得
係咪要個個都壓力爆煲先啱
依家係咪佢地咁樣玩一晚咁多就民意逆轉 送中通過

士氣高昂

閒日無所謂啦,輕鬆下係需要既
好撚大壓力呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

而家每次出黎都係咁樣既氣氛？
你係咪想個個手足都壓力爆煲走去自殺，咁先叫運動成功？

今日兩單比人斬案
要玩唔係宜家玩囉
成日都話一次半次
我地咩都輸贏過
琴日先有料爆 原來黑警性暴力女手足有十幾單

玩？今日睇放映會係激返大家團火
成日都話休息休息
有冇諗過比人拉嘅手足呀

一次半次 成日都係咁
睇到真係眼火爆 沙田 深水 宜家就嚟出事啦
玩？

正值白熱化階段啦
仲玩 輕鬆可以呀 但唔係宜家囉

我會仲當你地係手足
但唔該之後唔好太過份

打下飛機啫, 日撚日咸苦咸忽咩

真!

放鬆下姐大哥,日日愁眉苦面,都唔好啦。

樓主放鬆啲啦

個問題係，出面啲手足俾狗打俾狗強姦
你哋都仲可以載歌載舞
呢種反差令人作嘔嘛
你可以快樂抗爭，但係俾人屌，你都要明白切膚之痛

咁多人，係我樓下就開心死

搵一晚兩晚開開心心唔得咩?
831見

是但啦，各有各做

大家覺得開心，可以放鬆心情叉足電嘅就繼續唔駛理啲垃圾

四年前係膠呀
點同呀？
開心下引多 D 人出黎都問得？

近牌多左人自殺，由得佢地嘉年華一陣喇

放鬆下有咩問題

係咪遲D到中秋都唔玩得?

屌你跳下舞又唔撚得？

又逼苦行

係咪想見到個個手足都壓力爆煲走去自殺

Agger
根本就係平行時空
話玩嗰班人
唔該你自問
自己認真嘅時候有幾撚認真！！

樓主開po做乜撚野啊

日日局勢都唔同,可能中秋嗰日已經變到唔知乜事了

岀面有人俾人打到仆街你同我係度開心跳舞？
若果你身邊有人俾人捉 你仲開心得起？

輕鬆一下都唔得

你啲標準其實咪又係自己定
搞gag 觀星冇問題 咁樣就有問題
收皮啦 點解人哋要跟你標準做

當團結下班街坊囉
反正轉個頭下次又係大家蒲頭

與你何干

適當放鬆 播歌可以凝聚人心

本應暑假大家都開開心心，但壓力真係太大。畀人放鬆下啦

早知我都去行下
Ps: 天逸 係屋企叫口號

輕鬆一日 都得掛？

惡撚到 玩下都唔得

依家有無人話唔記得樣野先?
有無人唔記得重點係5大訴求先?
係唔係日日都咁樣載歌載舞先?
你係唔係想睇更多人自殺先安落
唔好再做道德撚審判自己兄弟姊妹啦好無

屌你老母咁樣都叫分化？

結果你哋班垃圾咪凝聚咗十幾年囉
凝聚咗啲乜柒呀
問心自己付出咗幾多啦

惡撚過共產黨

個社區團結左,我真係感覺到
就算中秋就未必有咁多人出黎
大家都唔識大家
可能今日玩完第日就比人拉左見唔到
唔好咁緊張啦..

苦行僧
不過唔好嚴人寬己喎

我唔希望太密 有都ok
如果好似天文台個次我覺得好岩
但我地出黎係因為有人打人所以先出
咁樣都係分化撚？

公海見到唔少勇武既巴絲都有去 佢地都係放鬆下姐 影響唔到星期六日照出

你地就好啦 我住元朗連10點大叫呢啲活動都冇
行出街又驚俾人斬出去食嘢同朋友都唔敢講政治野啊屌
好撚想搬去天水圍

師兄你都要放鬆一下

抖下啦。天水圍好撚大壓力

活動原意可輕鬆可嚴肅
如果你話遊行都咁玩我一定屌撚到佢反艇
但今次活動可以係輕鬆對待

好多需要情緒支援嘅人
就係因為無地方釋放壓力
長時間高壓連間中玩一晚都要屌嘅
只會令更多人頂唔順做傻事

記住 今晚玩完 佢都可以訓唔住
可以記住義士嘅付出
同時間第二晚佢都可以繼續發夢的

樓主我由抗爭開始個日冇笑過 可唔可以認同下我

又冇騎劫乜野活動
平日放鬆吓都要嘈？
吓吓情緒繃緊遲早又有手足忍唔住

係未唔記得咗天水圍叫咩名呀？
悲情城市呀
係未咁都仲要刺激佢地要鬧佢地呀？
唔洗吓吓提住嫁
冇人唔記得五大訴求
唔洗吓吓話失焦
佢地自發輕鬆活動
但仲叫緊口號
先係值得欣賞

keep住有嗌口號，好齊心
你唔講？

最重要知道原來自己身邊仲有咁多同路人
唔團結先會係輸既主因
2014年唔係輸嘉年華
係輸在割席,分化,捉鬼
團結一定唔會輸我同你講

大家放開小小
因為反送中先團結到大家
佢地都係因為呢件事出黎咁玩
唔好睇小咁既舉動
到有事上黎，大家先會一呼百應
無錯，有手足俾人打，大家都好嬲
咁既時候，街坊街里團結既話，先可以一齊落街保護返街坊

唔會分化啦
您都係緊張
明嫁手足
所以一次半次唔密就可以 就靠您再留意下啦

你地再係咁諗只會重蹈日本學運覆轍
嘗試下從歷史學習啦

換個角度睇都可以話係苦中作樂
Show到畀外間睇抗爭者面對強權欺壓依然堅強
係睇人點詮釋姐

熱門不再熱門 其實有冇人知902 903 3罷？

太大壓力會有鬼剃頭架，放鬆下都好嘅

年青人嘅暑假應當如此

睇winter on fire 獨立廣場都有人唱歌跳舞
又有人拉小提琴彈鋼琴

大把啦

輕鬆一陣啦

樓主想我哋一齊享受悲傷

香港人真係好鐘意批鬥
連少少輕鬆時間都唔可以有

點會失去焦點咩我覺得出得嚟已經唔會失去焦點喎

間中玩下都唔得？
你又知我哋無嗌？

此post已完

有冇link

苦中作樂

適當時大家都要鬆吓，唔好太緊，條路好長

做法唔完美但可接受
一個幾鐘無咩問題

樓主你去仆街死啦，屌你老母！
香港人咁撚慘，玩下都唔撚得？
星期六日一二又要戰場見啦，屌你老母！

比人放鬆下好冇？知你好緊張，日本社運點解失敗到今時今日，就係出於覺得同行者唔夠佢地著緊，自己人批評自己人令運動收皮到今時今日呀！

難得有機會抒發感情
有咩問題？

我自己睇完, 即刻精神左

人地古代打仗前都盡興一晚先出征啦
咁樣批鬥人地又何必呢

樓主開心一個鐘啦，過埋聽晚，革命又要去新既階段，真係冇得抖

我係同你講同理心呀
人哋啱啱喊撚完 打完仗 眼都紅埋
你喺度大笑 跳舞
唔係話你唔做得呢啲呀
係你要知道有手足承受緊呢啲痛苦呀

呢幾日天水圍都有人話要跳樓，樓豬係咪想長時間高壓令更多人跳？

天頌要人

頌水好野

有無諗過呢個係最後一次「開心」?

都係呢個問題啦
你要反問自己
承受咗幾多苦
付出咗幾多啦

訓啦道德撚

咁你就收皮啦，仆街

人地只係一班人落樓下跑跑跳跳
又唔係遊行集會果陣玩、跳 都唔得？
又冇話係抗爭活動
落一落樓下跳下
唔係真係想見到大家日日喊住爆煲跳樓？

正

日日咁多負能量
比人開心下啦

抗爭其實真係好攰又好易精神崩緊
其實天頌呢彈野都係俾大家有啲位輕鬆下
同埋都唔係完全只唱歌跳舞 有時都會叫返口號聚焦返既
放鬆啲啦香港人

屌柒你

你又知我唔知？我每日臨訓之前都會為佢哋念經
樓主可唔可以俾一個鐘我玩下

後生仔開心下啦
成個暑假都無咩幾多日開心過

跳下又唔得...日日喊苦喊忽？

戇撚鳩，烏克蘭抗爭既日子都唔會下下企係到閪口闣面啦 跳舞緩解下情緒唔撚得既

放映會比手足輕鬆下都唔得啊
定係跳完勇武就唔出啊？
上次激光會演完又屌人玩
之後勇武一樣出
和理一樣行

大笑 跳舞就係要舒緩痛苦 釋放壓力

大家加油

本身個活動都係打氣性質架啦咁都有得屌
我覺得佢地聚到咁大班人好撚勁就真
天水圍手足好波
唔該唔好咁小事就屌 打擊手足士氣

街上有乞衣 你係到有三餐溫飽 可恥！！！

why not

星期六日打完仗，平日唞一唞都唔係太過分姐

打氣活動打撚到哭喪咁先岩?

推

其實大家近排咁辛苦 聚集一齊舒緩下壓力又有咩問題？

本身十點大嗌就係為咗呢個目的。

其實好多真係年紀好細，呢啲係呢個年紀真正應該會做嘅嘢，但係點解大家會去到街頭咁辛苦，呢一刻放鬆下究竟有咩問題

同埋可以connect下啲街坊，好多人都係側邊同年紀大嘅街坊傾計解釋，各有各做 你覺得唔好你可以嗌下口號。

我中秋開po你先屌柒我

日日死老豆咁款咩 痴撚線

天水圍好多手足都就黎壓力爆錶，難得可以開心一晚，都要屌，比人開心一晚都唔得？

咁我唔明點解今日唔得囉.
大佬 我好人好者 坐係個電腦面前睇片都會忽然間喊
真係笑下 開心下都要屌

樓主分化撚

雞地同Yoho 有鳩叫

唔好甘有潔癖

係 至少革命時期
唔會喺公領域入面
毫無因由地載歌載舞

十九世紀美國革命
一樣譴責呢種多鳩餘嘅娛樂
你班垃圾根本從來冇為呢場革命認真過
憑咩講抖

唔太明點解可以引申到落呢個問題上
受幾多苦付岀幾多同苦中作樂有乜關係？
你意思係呢班抗爭者受唔夠多苦付出唔夠多？
定係受得多苦付岀得多就唔可以輕鬆下？
道德潔癖少陣啦
再咁落去同路人只會愈來愈少

我覺得幾好
大家無失焦
唔好分化

之前尖沙咀激光中就得?
天水圍演唱會就唔得?
新界特別賤?
屌你老母
分化撚

烏克蘭都有

放鬆下有咩撚野問題呀
道德撚

唔緊要啦，各有各唔同既發洩情緒方法，樓主開po都係發洩既一種

不割蓆，不分化，不捉鬼，不受傷，不被捕

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

原來天水圍係垃圾最多被捕人士 個個咁大壓力
原來我哋係大家心入面係咁
我哋多鳩餘
Sorry

其實情緒同壓力真係要舒緩一下㗎
有集會遊行我相信大家都會認真做
日日都咁嚴肅去睇新聞去抗爭
真係人都癲㗎
畀人開心一陣 休息一下都得啩

我老母今日見到樓下啲人叫口號又射激光
十點半之後就散晒
佢仲話「咪幾好 俾大家發洩一下 又唔會俾警察拉」
connect到唔少人㗎

屌你老母咁都可以放大黎講
早幾日晚晚都叫口號又唔見你講？

你不如問下你做乜啦

輕鬆一晚唔得？
佢地已經無左暑假

屌，你番工洗唔洗放假呀？

你放假你老闆係FB／IG見到你輕鬆，會唔會屌柒你唔好失焦，唔好唔記得番工呀？

／／我唔反對大家開心 我都想大家開開心心
希望大家記住唔好失焦／／

你唔反對大家開心就應該咪撚依個post，屌你老母前言不對後語。

天水圍次次有咩遊行都一車車出去，都叫多鳩餘？

喊撚左咁多日
笑一晚姐
睇開d la

睇唔睇到開心補後佢哋有幾團結
我無啦啦叫你去樓下 同班三唔識七嘅人嘉年華
我諗你都未必得啦
屌你老尾出面成班政治冷感
平行時空嘅人你唔去屌
屌啲自己人 收檔啦

咁團結，應該鼓勵

唔撚洗理d分化撚

巴打，剛剛見到你地幾個

樓主

樓主玩分化 完

樓主口話唔割蓆
心入面不停想割蓆

你搞大台？人地點表達又要你管？
抗爭唔可以去旅行
抗爭緊唔可以好開心咁post ig
抗爭緊唔可以打飛機
日日都要上街勇武？

關咩天水圍事
所有左膠公眾活動
無助推動革命發展
一律都要受到譴責

都係即興姐 又唔係嗌人要參加

其實大戰前夕先需要輕鬆下，做自己想做既事。

差佬confirmed
未見過自己友會叫人做垃圾

如果係咁既話攬炒巴都係垃圾 因為佢冇出過黎講自己食過子彈

警黑 你老婆比人屌緊阿

你地冇錯，咪理佢！！！！！

你地班人爭取緊五大訴求，一開始反送中惡法就已經係講緊要爭取返我地既自由，依加香港人就開返一個post去屌班手足開party。呢種行為唔係正正同你做緊既行為背道而馳咩？，你口聲聲話爭取自由，依加又要屌我地話我地做乜撚野，係咪我地連開心一日既自由都冇你先安心？

樓主你呢類人
我見一次 屌一次
你條仆街咪咁撚柒啦
有情緒病自己睇醫生啦
#不分化 #不割席

手動推

各有各做 你咁樣同5年前有咩分別
一定要人跟你果套
咁既話太空館果晚咁更加係嘉年華??

不分化

好想跟進下樓主日常生活 我諗應該24小時都唔會笑 一定日日苦口苦面或者個樣嬲爆爆咁 好想同樓主做朋友 性格好吸引

勿相認..

你肯定24小時都圍緊狗屋 日日都推動緊 好型

知唔知岩岩現埸好多手足叫口號都眼濕濕 我地好團結
唔好再屌啦

應該係一見警犬就開鳩佢波個啲
一定係 除非唔係

歷史真係會重演 咪撚學埋雨革啲衰野

有咩問題
馬照跑舞照跳
對抗白色恐怖

push

屌你呀 我咪同你一樣屌鳩啲人膠化場革命

我諗完場都會去屌警嫂 實行24小時無限制革命

失你老母焦

咪撚嗌啦屌 好撚好力啊依家

樓主係分化撚

成日覺得屌乜撚 嫌大家負能量唔夠多咩

我屌個啲係冇意義既膠化

今晚我睇到個意義係邊

真係冇人忘記咩，其實大家都只係驚緊呢樣

唔好嘈啦

有咩問題？
開心都唔得既

巴打加油

我就係唔想有人話我享受苦口苦面
我唔想失焦 又話我想分化 我想大家唔好失焦姐

呀sir唔抵得你地咁開心
下次BBQ 拉撚曬你班仆街縱火

6月9號到依家，接近3個月既抗爭，係咪開心一晚都唔撚得呀，屌你老母，係咪要全世界屈住屈住呀

又一隻分化撚

啱啱充滿電 多謝咁多位巴打絲打

演唱會唔係今晚㗎
今晚放映會我都會認同個意義
演唱會娛樂遠遠大過針對政權

我唔覺得你講個兩次有問題
個啲係撚狗我睇密笑到仆街
我唔明今晚點解要跑跑跳跳姐
你話要放鬆 我依家知道左 我冇話割席喎

叫口號個部分係唔係膠化
咁以後唔叫啦

對唔住 我係垃圾 發咗兩個月夢
我都係想呢半個鐘輕鬆下

有時都可以放鬆下呱

諗起都覺得攰
見警犬就開拖 見警嫂就開波 見你班人開心就分化
24小時無得瞓 又用神又出精
樓住係我地革命既精神領袖

btw 記住用不推文回覆

放鬆下姐
黑警咁撚仆街我相信大家唔會忘記

咁天水圍人唔可以因爲跑跑跳跳而開心
我明白了

不分化？
樓主你咪分化緊

所以我一早都話
和理非癡埋來勇武想搞散運動

#不分化 #不割席

比香港人放鬆下啦

咁講鳩叫都對個運動無用架
繼續聚埋班人有乜問題

解讀咁多野

唔支持嘉年華

但好多手足比迫到就黎崩潰睇唔開

比佢地休息一陣好嘛，佢地唔係鐵人黎

又唔反對開心 又想大家開心
但又要問人做乜撚野
你就真係做乜撚野喇

有時休息都要出黎放鬆下啦
樓主咪撚on9啦
各有各做
樓主有待改善，不過不分化，不割蓆！
利申發夢勇武派，亦都係天頌放鬆完，成個人充曬電

不如掛tg彈殻係身 證明返我食到飽
跟住我先可以輕鬆下

放鬆下開心下都唔撚得?

唔跑跳 打座好無呀 ON撚尻柒

自問緊
無論你地點講都好
然後我自己都會繼續行落去
Be water my friend
希望我地可以一齊慶祝
而唔係臭格相見

本來我都認同樓主，
不過入黎睇完手足講野，
我又覺得輕鬆下都唔係咩壞事
因為真係太負面喇依家，比佢地鬆鬆啦

P牌狗 冇回應意義
Btw 一陣屌佢個女或者老婆

你收收皮啦

係喎，你好撚Focus

岩呀 正確發洩方法只能係跳樓
其他我仲會當你地係手足 再咁過份割你割埋你老母

佢想我哋全部人同佢享受悲傷

沙田 深水 宜家就比人拉撚緊
你地慢慢開party
放映會係比你地keep團火

算啦
路要繼續行
總有唔同意見
我接受到
唔知你又接唔接受到呢

PS 今晚其中一個

想瘋狂享受

返送中以至向港共政權施壓
係嚴肅既運動
要時刻好認真看待
不能鬆懈
點會搞到唱歌跳舞
和理非千方百計想搞散運動

31號係遮打見到邊個嘴角翹起即刻衝過去星佢兩巴

大家自己人，兄弟爬山姐
佢地咁做都係為左果度嘅人快樂姐~
乖~~

屌 想像下個畫面已經笑撚左 唔好打我

我喊到狗餅咁 跟住點享受 樓主快教我
我床單濕哂

煩夠未呀 失焦失焦
你話前線擋緊子彈 後排嘉年華
又或者遊行緊嘉年華就話啫

乜呀 你唔自殺就即刻去圍自己區警署圍魏救趙啦

預埋我啦 我打左邊臉 你右邊可以？ 想減輕下你負擔

天水圍正式變快樂城市

你咪諗住假 佢真係準備好單槍匹馬衝入去

好！！

你估港共政權又會同你唱歌跳舞咁對你地天水圍和理非快樂抗爭

放鬆下啦香港人

出席義士獻花悼念活動仲聽到有人哈哈大笑我真係火，呢啲就冇乜所謂。

關你撚事

我唔係個頭

咩叫抗爭
唱歌跳舞？

其實抗爭禁耐心理都有一定壓力 好多人有情緒問題 有依d聚會活動開心下有咩問題？

你比人苦中作樂下得唔得？
我地係香港人無錯 我地係受緊迫害無錯
但每個人都有佢選擇 你可以試下同佢講
嘉年華後 831見91見92見 會好點點

其實有無諗過佢地個暑假本應係咁樣過...

今晚我都係現場
我自己唔會跳
但唔會反對班後生跳

講真 班後生
成個暑假愁眉苦臉 日日諗點抗爭
難得有個機會俾佢地放鬆下 唔好咩？

最緊要大家記得抗爭未完
玩番開心完要繼續爬山

香港人加油

情緒冇得發洩係大撚鑊,
總要有一個抒發點

屌你老母！！輕鬆下唔撚得咩！！
你老母又話兄弟爬山，各自努力！！
人地用快樂抗爭要你批准呀！！！

不分化！不割席呀！！ 係指全部抗爭者呀！！
明唔撚明呀！！
核爆都唔割呀！！！

你唔gur人地開心咪整個group全部人圍住一齊喊囉
人地做乜關你撚事，咁都要分化

你真係好撚煩 洗唔洗個個街坊出親嚟都大叫我冇失焦你先收貨

閱

聽晚開始改做晚晚邊叫邊喊好未

佢真係想我哋咁做 你唔好刺激佢

去左現場睇過 個到有好多小朋友 小學生
成晚有一半時間都叫緊口號 播緊歌都有
成個鐘頂多都係十幾廿分鐘跑下跳下
我覺得反而吸引到d年齡層低d既人關心呢件事
所以唔洗擔心 都唔好成日無限放大d小問題

大佬 吊頸都抖下氣呀
一個晚上成班年輕人放鬆下都唔撚得咩
年輕人黎炸 本身就應該係咁樣過
比人開心翻一晚 唔洗屌呀

有乜問題？ 呢幾個月個個都咁辛苦 開心下都唔得？
兄弟爬山，各自努力

你估唔想好似深水埗咁圍狗屋？但天水圍地形做唔到，咪行下呢種方式囉。而且都係呢兩晚輕鬆，兼且可以connect其他街坊。

我都唔想見到嘉年華，但呢個活動都係for聚人集氣，唔好同膠化嘉年華相提並論。

抒壓你理閪人啫

每幾分鐘一齊叫一次 我冇失焦

屌你老母！你咪自己嘔夠佢囉！！
係唔係自殺多幾個先叫抗爭呀！！
你可以屌人快樂抗爭！！
但你預撚左我要屌你老母囉！

團結多D人上前線,唔好咩

完啦好嘛
大家只係唔想膠化場革命
想可以之後次次都咁多人
唔想好似之前雨革咁
你哋自問嘉年華後會認真針對返政權就得啦
唔好再扭曲人哋講嘅嘢 唔會顯得你有道理

希望今晚做到 希望我屌錯人

比大家放鬆一下都好緊要，因為仲有好多路要走。

成場運動呢啲人最累事 佢自己有冇出過場我唔過問 但係見人出嚟又要提人唔好失焦 又話想大家開開心心 屌啦 去到今日仲會落場嘅人都畀佢質疑唔夠聚焦 睇到忟

玩下都比人屌
同班狗有咩分別

哦，p牌狗唔意外啊

你睇睇手足咩情況

佢真係走去圍天狗我會懷疑佢係咪真係住呢區

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

問題係樓主本身語氣都唔好，佢係有表達呢個意思，大家冇曲解。有建議不妨友善提出黎，咁樣比人話你覺得開心咩

我衷心希望 你地記得點解天頌要聚人

發覺你隻p牌狗分化都幾積極，出咗糧未啊三毛

Block得

又一個咁舊嘅ac 但近排無開過post
特登出嚟搞分化

預撚咗啦
我就係唔想你班撚屌一味講放鬆講快樂
而同其他手足相差太遠

又黎呢啲屌手足po
不推文回覆

佔旺時麻雀台都有,依D小事唔俾

我聽日去天水圍喊住叫口號

今日有叫打人個個阿叔落樓架

Sorry我激動左少少 我都係想場運動好
大家要屌我就屌 我唔反對大家放鬆

同求享受路線圖

放鬆d星期六日有排你玩

係唔係拿住旗個個

你膠化運動真積極
你緊係嗰啲唔好打唔好打咁睇住手足被人打既人

又唔係示威現場玩
咪比人放鬆下囉

大家慣咗屌左膠語氣
Sorry手足
建議就係：唔好搞社區娛樂，放錯重點
然後又返返去當年熱血公民咁，搞體育救港，搞社區建返，結果冇一樣嘢針對到政權

其實住天水圍嘅都知呢幾晚都keep住話有人想跳樓，我覺得放鬆下都好。一嚟大家出去抗爭好攰，二嚟呢幾日搵人都搵到攰，三嚟散播下正能量等大家差下電。

我覺得無騎劫其他嘢都ok Ge

比手足發洩下 大家都好壓抑

放鬆下，不分不割

笑撚咗，放鬆下=睇住手足俾人打？仲有邊忽有膠化到，今日有遊行抗爭咩？

點解唔搞得社區娛樂？ 係咪係軍營都要我苦口苦面 你先開心？定係等本來冇社區娛樂嘅地方繼續屈住屈住 之後再有一班人自殺你先再講社區娛樂？咁同政府有咩分別？

日日苦口苦面咩
抑鬱嫁大佬 要同政府鬥長命

有朋友被熱心手足問佢做咩唔出黎
其實佢有出 只係冇咁密
佢都知比起其他人 出黎行下企後面唔算得咩
但咁樣被人講都會灰的
大家加油啦 不割席

發夢
如果晚晚有人向狗屋擲雞蛋
一個星期會點呢？一個月？
會唔會臭死啲狗

輕鬆下唔撚得 個個好似你咁24hr ready上前線呀？
會抑鬱嫁大佬

咪係囉，仲有天水圍呢幾日都有手足話要跳樓自殺，其實俾大家差下電仲好啦

覆D 傻閪唔駛太認真

不推文回覆已啟動

下次我學你咁閱咗佢算啦

我唔反對D人練下體能既

On9 做下呢啲社區活動唔好咩

放心 我整左依張圖做WALLPAPER日日以淚洗臉緊

我冇反對放映會

以事論事 體育救港同入社區係咪真係無用先？同popo鬥唔洗體能？搞運動唔洗民意？

從來無將重點放左係你口中既「社區娛樂」身上，你又知佢地無衝前線？無出黎行？

依家一個星期已經都留禮拜六日出黎
一至五又要番工
依家10點落黎嗌下口號 放鬆下
唔係好過份姐
我相信佢地每個禮拜都出盡全力

會出黎既以經係同路人

遠係邊 唔知ching太空館個晚有冇出聲
冇就真係差太遠 差別待遇

我係話你知呢個運動唔係咁既心態

依樣連支線都唔係 憑咩連少少娛樂都唔俾人呀
係咪真係要迫到人癲先安落呀

屌你咩 咩一味講放輕鬆講快樂？出面成個連登都講緊呢樣野咩？ 呢個post係講緊呢個topic，未講呢樣野囉

佢梗係想 佢要個個閪口閪面佢先開心 唔好意思 你應該唔會開心 係滿意

其實自殺同一個人快唔快樂
冇乜直接關係
唔好再放大呢點

我從來都唔係叫手足唔好笑
我都想大家開心
不過唔係公領域入面咁做
因為佢會直接影響場運動嘅發展
變得只係幫政府維穩

而家都唔係示威抗爭緊個陣做

我只係反感跑跑跳跳 個晚天文台觀星我覺得幾好幾歡樂 我唔係想大家苦口苦面 我一直強調我唔反對手足放鬆 唔好扭曲我既意思 我係對呢件事上心先咁激動

巴打 我理解你 都感受到點解你開post原因
好多人犧牲 同時間外面仲有運動
但好多人係到玩咁
個心覺得好唔舒服

我自己都會抗拒 嘉年華 同 太樂極忘形
但同時間 真係好多人自尋短見
大家都好大壓力
可能依個係俾一班年輕人 可以放鬆下

你嘅提醒 原意係好事
但同時間 如果唔係連續性咁搞
又有機會 重回嘉年華
就等班年輕人放鬆一晚半晚 都無所謂
係唔好俾左膠 大台乘機介入就得

巴打唔好太灰心 大家都想件事好

咁都要批鬥
洗唔洗同你申請不反對通知書吖

跑跑跳跳人哋覺得歡樂咪得囉，同埋你跑跑跳跳都會令個腦產生多啲血清素令你個人無咁抑鬱

多謝你理解 我唔係想屌人我係為件事先激動
我諗返起第一晚 然後再見到今晚先咁激動
唔好意思咁多位手足

最怕啲人唔係咁諗嘛
到你有去過呢啲演唱會
你就會當正自己有參與
最後咪遊行都唔使去
近近地落樓下拍吓手唱吓歌就算囉

唔好再嗌起身屌閪 屌完再屌
唔好再嗌落黎隻撚丫屌你老母

同埋唔好再用laser亂射d樓女

收皮啦

唔係好知你開呢個post做乜撚野
說好的不指責？

請指教

快唔快樂同自殺冇乜直接關係？咁都得？

係公領域入面令天水圍區嘅市民感到快樂就係維穩？咁你嘅意思係要社會充斥負面氣氛？

有
全部嘢都對場革命有用
讀書有用
玩有用
運動有用
文宣有用

但問題係好快散水

你覺得 你反感

6,日遊行集會
1-5社區活動
認同請分享

痴線你咁講每日啲人鳩嗌完可以當自己參與咗唔出去行啦，而家又唔係連續搞，同埋玩嘅同時大家都有keep住嗌口號無失焦。今晚其中一個口號係831遮打見，大家都知要繼續出去，但真係放鬆個個零鐘都唔得？係你眼中個個零鐘開心真係咁罪大惡極咩？我見在場好多都係中學生甚至連小朋友都有，呢啲先係佢哋本來應有嘅暑假。大家都係想放鬆下個個零鐘姐，同埋頭先一話有天恆手足俾人打都即刻有人衝咗過去睇咩事先，可唔可以唔好一味屌啊如果你唔係現場嘅話？

今晚開心下。準備應對831

係...我就係要個氣氛
冇民怨，就冇人會反抗了

自殺關無助、無力、絕望事
唔會因為你一班人嘻嘻哈哈完就唔想自殺

我理解 我上次開咗個post 都係咁
有時候太著緊 一件事 好自然會著急咗
會不自覺地激動咗

我都同意語氣大家可以舒服點
大家依段時間都有壓力
係唔識點表達 舒發

巴打唔好咁介懷
今次語氣唔好
「做法不完美，但可接受，可改善」

上次我個post 我都俾人屌分化
我都真係語氣好差
但同樣一樣有巴絲打 講翻相近説話安慰我
下次 可能到你見到巴絲打 著急咗躁咗
互相提醒囉

認真 個post
我都係企你個邊 同你相近感受

好好抖下啦巴打 唔好太自責

我作為頭先在場會出去發夢勇武加個抑鬱病患者話你知我本身都好灰好想死，但咁樣參與完我有動力衝落去，至少俾我知我唔係自己一個

定係有人想搞到連個運動都放鬆埋

唔好陰謀論

屌佢老母 我依幾晚因為懷疑女手足俾人女女女果單野睇撚到我訓唔著
今日出去差一差電 番到黎俾人屌膠化嘉年華 我而家又嬲又SAD

有咩出奇
唔覺得陰謀論

班友話星期一至五搞
點睇

係咪痴撚左線乜都屌一餐

喂你答我先得架
嗌人起身屌閪 屌完再屌 同叫人落黎隻揪丫屌你老母嘅作用係邊？
指教下？

長期抗爭一定要識苦中作樂，如果唔係好易諗埋一邊

係到喊緊，想差個電都好似有罪咁

琴晚metoo都好多人出咗去
各有各做啦

你星期一至五有抗爭遊行？係咪真係要逼到有人因為長期壓抑而跳樓先安樂？

On9 一次半次 我地黎追債 要死晒老豆咁？

樓主正一死賤種狗黎

咁你自己負面飽佢啦 咁黑心都有 自己唔開心就要人陪埋你唔開心 冇民怨咁我搞一晚就咁勁 香港一早冇抗爭啦
有冇係現場啊叫口號叫咗半粒鐘又選擇性失聰？

我去完我有冇唔記得831要做咩啊

咁點解一班同區人落去輕鬆就唔會減輕無助無力？如果你覺得係嘻嘻哈哈咁嘅層次 我想你醒下

唔好嘈交了,大家都做得好好
我認為係將10點鳩叫升級咗
我今日係現場,11點散果陣大家都好熱血嗌住口號走,我本身返工返到好攰,去到見到咁大班人咁齊人真係會感染到

屌各有各做啦
話唔定呢種活動可以凝聚到本身唔敢出既人，接觸得多同路人，改變到心態呢
到星期六日做正經野都膠化先再屌啦

其實如果唔係示威抗爭緊我唔覺有啲咩問題，仲要大家都無失焦都係到叫口號同埋都明白嚟緊幾曰有咩做。

大家一齊努力啦 唔好嘈

大家唔同意見姐 但唔好人身攻擊

大家呢三個月情緒都好差
唔好嬲啦

遊行同集會有分別架喎

岩既未去 想抖下未留係社區叫下發洩下 有咩問題？

條友痴撚線 2017年香港自殺率已經係12.36% 佢想大家都負面 想推高個數 呢隻正宗人血饅頭

打下飛機都唔得

偶爾輕鬆下都要屌 係唔係要逼到個個都情緒病排隊跳樓先得
如果佢地掛住玩玩到831都唔出 你先再屌啦 到時我同你一齊屌添

係wo 係又屌唔係又屌 你話出去遊行咁 就要屌姐

唔好鬧啦,關心下大家

唔洗理佢 每個人都有唔同諗法 放鬆下無問題的

唔減下壓到時集體跳就大撚獲

其實我覺得放鬆下無咩所謂，負面情緒已經夠多，亦唔想再有手足出事
利申呢幾日都有係天水圍幫手搵人

唔好鬧啦

希望大家focus係件事到
我私底下做左啲咩唔洗開個po黎講
唔洗咁黎抽抨我唔focus

佢要全勤出席 大家請跟緊

佢集會同遊行都未識分啊

無問題,各區都有唔同文化

吊頸都要抖氣啦屌

希望你了解下成晚個到大家做過咩先講
唔洗咁抽一part出嚟講

張list 無91機場

個個星期六日都有事發生你估唔攰㗎

比手足玩下有咩問題，一陣壓力大到爆煲咁點

我唔想再有多幾個

每個人都focus緊,我相信落得去 嗌得口號既都係關心香港既人

整張飛機gif圖 洗佢腦

呢幾日天水圍都有人話想自殺，我真心覺得俾大家放鬆係無問題

其實班手足未到天頌，由係銀座行過去個陣都keep住嗌緊

屌你同樓主啊
知唔知天水圍前幾日先有手足想自殺咋
好彩冇事咋 輕鬆下又唔得
係放映會完左先輕鬆一陣
淨係睇佢地跳下玩下你唔係以為=成晚啊？
好心喇 星期六日都見到仲係咁先出黎屌天水圍人

有冇睇龍珠，打斯路之前悟空同悟飯都鳩hea左10日，適當時放鬆係需要既，其實今次就好似上次太空館咁姐，到日日都咁玩先屌啦

我正正就係覺得跑跑跳跳同太空館個次好唔同
我先咁激動

係屌都屌shitty 啲垃圾soc先啦

有咩咁唔同，大家無失焦就算係跑跑跳跳緊都有大嗌口號，失咗啲咩焦？

最近好多手足壓力爆煲，甚至輕生埋，我真喺唔想再見到呢啲事發生，抗爭下偶爾輕鬆一下我覺得可以！最重要喺唔好忘記初衷同800多位義士嘅犧牲！總之做乜都唔割呀！！！！！

其實天頌個廣場真係應該係咁用

你肯定覺得玩laser好有意義 跑跑跳跳就冇 係咪咁？

唔好屌唔好屌,關心身邊既人

咪係囉

輕鬆都唔撚得

頂

垃圾苦行冷氣軍師大台分化狗就係樓主

或者樓豬唔係現場唔知啦，頭先有唔少家長專登帶埋小朋友嚟參與一齊嗌一齊跳，你要明白做家長嘅係而家呢個時勢未必帶到小朋友出去，頭先我見有小朋友一齊嗌口號同埋都好開心，正正就係呢個活動connect 咗佢哋

垃圾苦行撚

樓主唔知頭唔知路 一野隊埋嚟 屌我on9 問我哋做乜撚嘢 再一個請見諒 我連手都未還就俾人打到重傷

所以問題係 有幾多人真係會做 真係堅持

真係好想問洗唔洗真係拎串催淚彈殼掛係頸先俾落去放鬆啊

小心分化撚
請善用不推文回覆

樓豬話玩laser就得 跑跑跳跳就唔得 樓豬話條線點畫佢話點就點啦
自己想苦行就要全世界都苦行 咁想勇武又唔落自己區間狗屋 淨係識左屌右屌

天頌好波！

人地係有係咁嗌口號仲超大聲咖！只係中場輕鬆下其實問題不大，唔通大叫足一個鐘？定係中場大家坐低靜靜地禁電話唔交流？

勿相認

你知唔知好多人壓力就爆煲？俾佢地輕鬆一下啦

巴打好型

希望大家光復成功之後，都可以咁玩

就算係職業軍人打緊仗，休息嘅時候都要放鬆下、唱下歌。呢個係抒發壓力嘅途徑，求下各位放過自己嘅手足，其他兄弟姊妹只係想放鬆下姐，唔好再指責佢哋喇，張弛有道先係上上之策。

成功嘅係煲底同你咁樣玩通宵又點話

分你老母

樓主鍾意玩laser 唔鍾意做運動就真

長期高壓好大鑊，就比班細既舒下壓啦，訓醒再打醒精神打倒暴政！

唔撚講我以為今日民陣搞遊行班人無去到留喺天水圍跳添
一日抗爭未完大家都要愁眉苦臉

唔係話要苦行，要輕鬆有好多方法，可以去打波，行山，自己約friend出黎，但最好唔好用抗爭名義

好似2014咁，係佔領區打兵兵波? 只會令全世界懷疑我地抗爭既誠意

一定要苦口苦面先爭取到民主

樓主惡過共產黨

當年打波啲人冇乜野架 依家睇返咪覺得柒
你地要放鬆我理解 我只係唔想變到咁姐

屌你老母唔好人地你打又跟住打啦

知唔知點解佢地聚埋一齊呀
因為之前有人10點大叫差d比人打呀
成班人一齊就算有廢老都唔洗驚呀
如果佢地831當日跳舞就話屌啫
你係屋企娛樂就得唔比人地有d娛樂既
痴線 惡過共產黨

有相同意見又要比你屌老母

苦行完未呀傻鳩，仲上連登，批鬥你呀

惡撚到

唔知
淨係知天恆俾人打
天頌平行時空咁嘉年華

共產黨

個人明白你唔想變成雨革2.0
但正如早前尖沙咀激光中咁, 輕鬆下都無妨, 吊頸都要抖下氣
同一時間亦都表示之後的路有排行, 會有更多升級的行動

其實都唔係。果日有手足傳聞要搵人。佢地作班立即發散去搵。
手足清楚為咩而聚。

多謝你睇完我咁激動既字句 仲咁理性分享你既睇法

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左?未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企?屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢?野跌哂出黎
20.唔小心放?蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算?警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好?時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

算啦樓主，多謝開post，明白你受左唔少委屈。

好多人將所有野都壓左落抗爭，錢、時間、關系、工作，都唔難明白有圍爐取暖既需要。

只可惜慢慢應驗左林鄭打消耗戰既策略，大家都累了

你覺得咁樣係over左咁你咪唔好咁做咁咪得 你控制唔到人地用乜野方法㗎喎 我真係唔會覺得咁樣跑跑跳跳會變到你所講嘅忘記初衷 有可能真正需要放鬆嗰個係你自己各自爬山啦巴打

因為冇大台 所以有時啲人做嘅嘢比較隨性 你唔想膠化 咪搵啲志同道合嘅一齊過去 將件事轉返認真啲 多啲出去好過淨係喺度鬧

講得好好 推

有冇係現場啊 講撚咗有班人去咗跟 唔洗過哂去跟
淨係知你唔係現場 冇睇全程
淨係知你咩都唔知 就係想屌

知未啊 無知